藍絲團結在於太撚蠢 唔fact check

佢地唔會因爲真假問題同自己人嘈
人講乜佢就信曬 根本唔會去求證
有冇方法可以搞搞佢地

個人覺得長輩圖, 長輩片幾work

唔係想分化 就算幾團結都好
而係黃絲始終都有腦 唔會只係單向接收
收完會消化 再分享 有溝通就會互相影響
就好似出現分化咁

出呢個post除左係想大家諗計
仲希望大家唔好分化
大家個出發點都係好 為緊同一個目標
大家肯fact check 係為左做好件事
唔好戇居居自己打左自己先

同連登仔同一個性質

依個真 唔係食飯親身聽過都唔信佢地真係咁撚蠢 不過文宣又好難遂樣遂樣反駁 用長輩圖又好難include d prove入去 民間記者會時間不定 如果唔係可以抽少少時間去rectify d不實同錯誤既消息

廣传：黄丝暴徒为何可自在行动於催泪烟中？

因辣椒水可中和催泪烟！

up

同埋佢地自私只顧自己
有咩豬頭骨唔會自己上
遊行？無錢不了
所有藍絲得把口係網上/直播屌人

屌咁咪做返同一樣野抹黑政府
你話送中過咁就考慮cut生果金又得
你話差佬捉唔到暴徒要捉老人家去祭旗交差又得
最緊要唔好集中舖天蓋地咁抹黑一樣，因為政府開一個記招澄清一樣野，咁就比人一舖清
不停放流料呢樣抹下𠴱樣抺下，輿論千鳩幾萬樣，反正做得藍絲都唔撚用腦，傳下傳下佢就信